最多 告訴我你的孕期~~

大不了給拋棄

死都不要告訴你 一天不一起 都當作在倒數孕期

出羊水也懶去理 只怪我任性未曾捱到痛死